
## ADV_JS HW6 - async-await

### Відповіді на теоретичні питання:
#### 1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript
Асинхронність у JavaScript означає можливість виконувати код без очікування завершення виконання попередніх рядків коду. Це дозволяє виконувати багато завдань одночасно та покращує продуктивність програми. Коли функція асинхронна, вона не блокує виконання наступних рядків коду, тому що виконується в іншому потоці або затримується до пізнішого часу.

## Завдання
Написати програму "Я тебе знайду по IP"

#### Технічні вимоги:
- Створити просту HTML-сторінку з кнопкою `Знайти по IP`.
- Натиснувши кнопку - надіслати AJAX запит за адресою `https://api.ipify.org/?format=json`, отримати звідти IP адресу клієнта.
- Дізнавшись IP адресу, надіслати запит на сервіс `https://ip-api.com/` та отримати інформацію про фізичну адресу.
- під кнопкою вивести на сторінку інформацію, отриману з останнього запиту – континент, країна, регіон, місто, район.
- Усі запити на сервер необхідно виконати за допомогою async await.

## Примітка
Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Литература:
- [Async/await](https://learn.javascript.ru/async-await)
- [async function](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Statements/async_function)
- [Документація сервісу ip-api.com](http://ip-api.com/docs/api:json)
